真係唔敢想像陳彥霖死之前受到咩對待

被輪姦
被虐待
被毆打
被姦殺
香港人一定要為 陳彥霖 討回公道 !!!